Fifa 19 Ultimate Team討論區（58）POTM係邊個

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晚淩晨2點

唔好再問啦

scream 卡仲有冇得出
fellaini 升左30%

歐洲我唔敢講，因為我未打過
其他地區我17 PS4 18 xbox 19ps4
Xbox 打黎打去同一班人，基本上有5-10條友每週都對2次或以上，試過連對龍豬7次

今年番黎Ps4，我淨係可以講感覺識玩既人多咗，個撚個都唔撚控人
我自己就覺得自己係受害者黎，因為我慣咗控，但好明顯係弱智先會控黎守

哈利麥佳亞幾好用
搞到我想收張黑卡嚟玩

利申：窮撚

冇出警世圖

差一場2000skill pt
唔敢打

Buffon 俾人buy out 執返1皮

引用：#964ErikLamela • 1h
谷哂兩個彩抽 dr要包唔要錢
十幾個包最勁 熱刺山齊士
好波EA

賣coins 大約1M
想問下市價幾多 有爽快巴打平啲賣又點話
放大約1M
$12/10k
有巴打有興趣嗎？

Btw想知點交易最快 上年賣coins同個巴打搞左成兩粒幾鐘
有意tg傾

編輯引用

ＬＥＮＯ賣到５Ｋ

其實咩黎 真圖定p圖黎

留意到巴打狙擊左好幾個post

有位巴打賣人個陣打少左個零

一陣巴克利就

我跳住黎追post

買到個個 係谷友？

想買coins

賣coins
14$:10k
超安全 未收過信
有意telegram
@KK454

馬仔 player of the month

西甲有咩平 cb 好用 而家用緊lenglet 筆直10-20k 唔該各位巴打

下體會 gim

Firm左？

Nacho
Paulista

lenglet>paulista>nacho
gimenez未用過
仲有個哥倫比亞🇨🇴cb murillo(咁上下）
好頂得

confirmed

manchester united player of the month

Gim 跑得唔慢 又平 唔錯

點解咁多人話係auba
踢3場2場後備 幾球tap in

我記得啱啱先開始投票
仲以為自己記錯

If Willian食左deadeye勁撚到

想問下拿卡應該食DEADEYE定FINISHER好D

佢地話ea想賺錢見多人用奧巴啊

想問 if 文奴拉斯過多幾日入手抵玩嗎？

點解保方升到咁

高rate廢金 隻隻都升啦 ozil都升左4k

黑卡aspas有無食評

屌
文尼好撚難用

意假邊隻CB 好用

WL聽日先開始,係咪應該聽日先放D卡

sb真係又煩又辛苦
屌 打到燥
成日好多位都電腦作弊咁
打電腦可以成場大炒佢地
你完場都會有種不爽

icon照計越出越勁
要求自然越高

買coins真係會俾人bam?

無知一問 prime係指咩

打初學者，咪撚同佢玩

竟然係Martial

但今年有70隻ICON呀.....
而家先出得8隻.....有排都未到勁果批....

今日4場贏晒

利申：職業級

我上集都係用buy now
佢放十張9700卡上market 影低比我睇個十張 我再跟住呢十張買以防買錯
諗下要放成起馬一百張卡 好辛苦
有冇巴打有好方法 求賜教

好撚想買，本身用緊佢張普金食deadeye都已經好撚勁

如果買左if版，我隊巴西右邊就冇人，之前冇做potm lucas

用高price range 既卡咪得
好似halloween 費蘭尼一隻都50萬

我抽到紅卡
雖然食deadeye唔算跑得
但finesse下下都入

買左隻92連尼加玩左一晚覺得麻麻地
冇身位真係差少少，速度夠快射波都好
體力唔差
係身位差一個缺點

係囉點會分咁散咁多張卡放
通常都係搵max price range高果D卡黎過

今年SB 比上年難在 今年電腦全能足球黎10上10落 想偷下反擊都無 電腦要搓波根本波皮都唔會比你掂到

講好多次，英超賽會從來都係睇入波
自己搵返近2 季d potm d 人睇啦
講得多都口臭

其實唔係追擊， 只係覺得見到張圖自然好減壓

真心唔明
唔計入波仲想計咩
唔通出隻potm係龍門咩

獌人，唔好入錯貨

冇一場係man of the match wor

HW文迪蘇傑 同 UCL漢丹 好唔好用？
利申 用緊IF 文迪蘇傑同IF ccc 尼

屌 成日做戲咁傳失波
一場可以比電腦截十幾球

都話左呢個係獌既POTM
雖然唔排除FIFA既POTM都會係佢 但唔係而家

11連勝已經加好多分

Potm 今晚出？

我就估係巴鳩利
起碼英人賽會應該有啲優勢

我都差100K

Rw 放 rm位 chem都係10 有冇影響

洗唔洗突登轉番rw

死ser？

越低rate既隊越難打

Chill,車人升到傻
睇黎好多人重注巴克利

唔係難打
係唔符合陣容
低rate低chem但踢出黎隻隻icon級
一個身位已經搶到波 dup到身位

係咪又可以炒多次Jorginho

細哨由150K升到3.4M

fabian 同vecino 可以準備出貨了

狂升

今朝早左走

低rate Legend隊 輕鬆炒5粒

賺左d先啦

Lm用sane定son好

速sane
切入射son

祖記隻rb值20萬咩，定係因為link c朗

課金版

最後都係做hazard sbc 算

大家心水potm係邊個

唔急可以hold既

炒唔難
係唔符合個陣

Barkley

無入到Barkley d貨 今次要炒燶了

..

fernandinho

CLS 公平咩

嘩屌⋯

屌最後十分鐘連入兩球反勝2:1 贏呢隊野 ，好撚熱血

呢隊最多咪普通野

想問點樣連線變返多幾格 dr永遠得一格

佢有隻figo 同kdb半場收起左

un吹返黎有冇辦法成軍 都唔知好彩定唔好彩 其實都係馬仔同尼恩叫中價

基本啦e對 比利真朗 朗癲 韋拉見過未

我係揸平民功課隊D6 小薯
不過試過遇到隊半隊icon 人，但條友好廢

想問個格數係每個人都係咁定點 如果係得我係咁可以點解決

Sb要贏
最重要係就順腳不停finesse shot
電腦唔識守正Q
打online肯定無咁多機會

香港？邊間？場場都係咁？check location
1格唔使入啦，曬20分鐘又谷鳩氣

呢兩日個網順過順嫂，轉41212 d 信心番晒黎，仲高咗大隻咗

新patch好好彈喎，點解d人話無得猜？
又話屈高波，完全唔覺，到底大家係咪玩緊同一隻game黎

我黎wo

用西甲乞衣隊對過呢隊

每一場都係咁 玩左成個星期啦我
D7廢j 點睇location

我都認同好好彈，不過高波的確好難守

攻極都攻唔入
隻牙朗同廢高依家比我賣撚緊走

冇有人做左支那聯SBC?

屌 禁撚左buy now 唉

正評

有冇巴打有興趣陪小弟打幾場Friendly
利申：玩左幾年fifa 今年先開始玩ut 無課金

好撚灰 屌

入極都入唔到係咪我問題

ching不如去普通season練下先啦

睇人仆街最開心

我好彩姐最尾，巴打好波

謂有希望佢 potm出
Barkley or 馬仔

入定mata穩陣
就算出barkley 都要曼聯球員
佢入左曼聯波

如果出奧巴我即跳

如果打wl 打左半場都未有已經輸3球 係咪直接quit game or 斷上網就得？慳返時間快手打下一場？

10000buynow都當可以炒
巴打都幾樂觀

唉 好彩禁錯一下姐
其實我禁左2下buy now
好彩第一隻係$1500

當我地睇慣左細哨，你張馬達根本不值一提

巴打們覺得聽日個市會跌定升

點解要斷上網做埋d仆街野？響邊學番黎？

都要練下 好撚廢

同對手連既連線質素 紅色唔洗玩架喇 以前ut分主場作客係睇邊個個網好d就主場 你作客紅格即係你個網有問題

差得幾遠呀

試過打夠勝場 我直接贏一球走場

我成日臨尾香
岩岩有場我狂攻19幾20射門都唔入
90分鐘比人入一粒..

係就係咁講姐
但發生起自己身上 都會唉左一下

我0課金 慢慢存錢 最終目的買gerrard
1萬對於小市民黎講好重要

我仲以為更新左係咁 玩左成個星期比人屠場

你係咪三後衛果隊？

我咁多年黎覺得唔夠打或者輸硬都係拔lan線走人無謂曬大家時間 反正嬴果方都係嬴而我走場點都係計輸 係衰在扣dnf囉但我唔係好care

你呢d就真係狗左d囉

我呢個意甲陣，除咗upgrade埋左閘外，
其他位係咪已經冇得再執？

利申: 窮撚，得返20萬coin去買人

你紅ping玩落都又delay又疾啦 什至會定一定格再快去咁 唔好話紅ping 你就算黃ping都唔合格 要至少4格綠ping先好玩

唔係，打433 英超隊

意甲靈魂係c朗

如果對手嬴一球走場輸家好似唔計敗場 如果照計當時勝負個個領先一球即走冇人踢足全場啦

咁點解唔直接㩒認輸要拔線？我試過好多次唔知係咪對家攪到我都我都disconnect 喎

認輸要出menu按 我拔條線只需要一秒 我拔線唔會影響對手斷線架 我有時好彩炒人人地走場我都唔會斷呀

贏波走場計贏 ?

琴晚唔到$1000

香港人精神，損人不利己，正仆街黎
今年仲要改咗對家贏贏緊disconnect 自己當輸

真係祝願佢老母日日比狗屌

正解 特登搞鳩人

但我上星期wl對手10分鐘入我一球即走冇計我輸喎

佐真奴同kovavic比人掃晒？ tranfers 一隻都冇

我試過就有囉，其他巴打有冇試過？

我連輸三場都唔記得lu
手制都爛

Potm 應該係Barkley/馬仔/abu爭

Barkley 同 馬仔都入左 曼聯同車仔波

如果出依2個 曼車球員都會升值理應

出奧巴 我上報

驚一隻姐，唔好咁睇唔開呀巴打

你都係買錯一隻姐 都係果1皮野，唔使咁啦
好快賺番

外國放哂風搞movember卡
仲話有新一派86+既player card
似除左ucl仲有新一個version

利申我都係0課窮撚西甲隊

我入左1100-1300 150隻mata 今次真係好有信心

上年冇出movember今年又出番

上個wl 用呢隊金1 希望今次都keep到

求harry kane食評

今星期d隊應該會再勁左
但咁既前場都打到金一巴打有d料

上個wl 對啲勁中堅 rio ramos個啲真係完全打唔入

你果兩隻之前用過唔識用
兩隻都入唔夠5球

我用你呢隊都唔知打唔打到銀1...

今晚出ＳＷＡＰ ２ 呀

ＤＡＴＡＢＡＳＥ有圖啦

調整心情再打啦，dr 成日都係咁

或者係咁岩死一死ser你地兩個都斷曬彈出去姐 因為ea鳩極應該都唔會改到咁on9掛

佐真奴比人瘋搶 本身bidding 3500-3600 而加4500都buy now

條友真係金蛋黎 又炒佢

計上面巴打話 出巴克利，馬屎咬就賺 出auba咪一齊針

各位師兄 有200k應該補咩位先
諗緊買kane/lukaku
定係son換sane

你夾隻Thiago Silva落去夠chem咩

似乎大家都all in去巴克利

越黎越貴了 有冇人gun緊

係咪3g3a?

真係出新FUT SWAP

意甲SBC~

極唔吸引

生日28包，負皮我吧

on9意甲出兩隻垃圾

Honda 日本隊可以玩未

球隊默契100

仲有澳職

生日快樂

意甲 澳職

點解個個都咁易中ramos

球員自己個chem都會低

意甲戈兩隻唔好再垃圾d

仲以為會出你
齋咩騰巴打今年好似好少見你係到出沒

仲以為係咸錫/ 馬度迪

迪斯高仲係牛龜咁慢 點用

fut swap延長29日變番24hours

上半場輸0:1，下半場後cup 5:1 贏左都係得 21 points，咩料

今年d sbc垃圾到

意大利果個其實可以當抽包咁玩
老實講幾易做

出佢兩個...
好雞肋
我d意甲人聞到燶味

多謝清
毒撚係得呢d做禮物

係咪懶到咁呀

今年啲league sbc真係搵鬼做

: 今年好少打 當卡game咁玩

3️⃣ goals
3️⃣ assists

Ross Barkley has earned himself a nomination for the EA Sports Player of the Month! 👌

官方FB出

nomination

知唔知咩叫nomination

屌

祖記張銅卡6000蚊比bot秒

自

祖記連普通平金都6000秒...

果時數過數祖記11個人都唔夠
一係就要用d幾萬蚊金卡
而家估唔到就係靠佢地回本

兩個人都極之唔吸引喎

我唔理
有人買就得

佩連都要3000蚊

好唔好賣哂半隊人（雲迪克sane fabinho）個啲換一隻迪布尼單天保至尊

唉仲以為今日出flashback屎毒

屌你老味ICON又升
仆街拿拿聲換錢換一隻

唔使500k 做完hazard sbc 希望開pack再拎番200k

有300隻意甲人 諗緊做定賣哂佢算

有愛咪做
不過唔會過期其實都唔洗急
橫掂都好難拎到出黎用

賣晒佢啦
我岩岩賣左一部份都拎番幾萬

不過我唔係好明
我數過祖記d人就算用哂銀銅卡之後點都有幾張賣到幾錢蚊既金卡要用
但係果堆卡唔知點解無升
eg: can barzagli mandzukic bernardeschi cancelo

想入mane if應該星期幾比較平？

賣到幾千蚊*

因為大眾卡容易有, 少眾卡所以先短期抄起
聯賽炒頭水, 得小部份ON9仔會做
過左今晚又變廢卡

長遠唔知
短既就下星期完左wl果時買
不過今年利咁fit玩下手轉個頭就出sif

d包幾吸引其實 我國米拉素a米齊哂 做左佢先

原來係咁

thx

不過真係好唔抵做
當700蚊一個人一隊11個
有廿隊波成十幾廿萬
夠買張if文路拿斯有找

咪係
意甲本物堆勁人都唔貴得去邊

FUTBIN寫 220K
但可以抽20包, 其實做得過

做得呢堆主要係搏抽pack

上星期入左一堆200~300蚊意甲銀人
放左5000都俾人秒

迪布尼單天 70 分鐘氣左右

其實sbc d pack出d人係咪真係靚d

哇，乜EA而家咁好既，比d新手見識依個世界最好既一面，佢成隊加埋得45chem
前面3隻同個龍都係租借
比佢大炒4-2
我中哂鉛，d球員既優點變哂佢自己既弱點
睇到我隻martial 跑緊嗰陣我以為慢鏡緊

點解我新手嗰陣EA冇幫我咁樣炒人

20個包 加隻87 其實唔太黑仔 都底做

佢好多都係D垃圾包黎

有運就會中 話之咩pack
都係換個機會

一換就係用成條後防換佢 係咪好似換唔過 但英超中場中價位又無咩好用

更新完幾日都仲中緊鉛未贏過 想棄game

GAMEPLAY變得好慢

點解係意甲既價彈起，其他聯賽呢

全部岩岩出個陣都會升價架啦 頭一水過左就冇

永遠都有堆有錢人要一出就做哂佢

岩岩睇下futbin
好多隊都有small rare gold player pack
其實都唔差

用個倉堆人做左6格

隻人又唔係勁
梗係賣d人賺返筆先
遲下真係想做先慢慢買人

掛左羅馬個意大利龍唔夠幾秒被人but now左
2400。。。

買隻新人放入去踢下

cls 意甲d人升到癩左

其實都係一dd

今年好多人食deadeye 有咩咁好
反而hunter無乜用

頭先DR對左個大陸仔，睇個款似係啱啱學完SM，成場係咁用SM好似好勁，但係一用完SM就會比我偷波
但係佢依然堅持成場波一接波就開始玩SM

btw係咪可以自訂波衫架？ 我見佢嗰件係咩中信銀行投資部

意甲個sbc有咩揀

迪施高同史堅尼亞

吸引力都幾低下

尼恩高蘭有個好朋友都有d用既

唔使咁急做 想要中堅 買隻if manlonas仲快

打左幾日都唔順手
岩岩上網睇片學下野
將FAST BUILD UP轉做POSSESSION
成隊波刻煥然一新

Share下

本身打開FAST BUILD UP
係咁傳上去都可以好順
但係更新完之後唔知點解係咁斷攬
岩岩打左場轉左POSSESSION之後
D人走位順左好多
不過傳波個思維要好快
要盡量FIRST TORCH走

其實睇個人踢法既 我自己都幾鍾意用possession 多d時間比我試下摟波同考慮下傳比邊個 但反擊時有時感覺d球員唔跑上前咁 玩落勝率亦唔夠自己用fast build up高所以放棄左

自己係巴狗 所以特別鐘意TIKI TAKA
上集都係咁打上D1

我反擊前面放低左屁馬同沙拿
再靠中間迪布尼後上幫波

我反而一直打開posession好少打fast build up
Fast build up我成日覺得啲人衝得太快 搵唔岩比波時間搞到成日斷纜

成日想學下人放狗
但係點都學唔識
如果佢個地圖唔係透明會好D

我都想放狗
但成日比三角形都打唔穿人地 係咪啲波太正路會比人估到會點傳

三角好難啦
好易lock對面人

英超打兩翼出波應該用咩人打翼好

Wl推遲左？

lw sane
re salah/mahrez

用左3萬coins做hybrid nation SBC...
開到Alba , Miranda , Promes
回本+有賺

R1 + 三角
鬥快跑

想問下86 vieira好唔好用 88太貴

86好似廢的
88就好夠用，唔上prime都得

Thx 不過貴成倍 真係買kante好過

火炭麗琪巴打我4萬賣得出啲lala
你望到家鄉了

更新完真係可以千五技術分跌到去千二

我反而1500升到去1800

我都係
上2集都一開始就直升上d2 d1
今集開頭唔慣打法成日傳失波一直留喺d4
更新完順返好多上咗d3爭取緊d2

連尼加好好用

我三球一助 終於inform

之前無乜玩ut 就咁普通online 同人打 都d3 d2
今年個setting 個個瘋狂搶 一唔留神就輸

上年你張黑卡貴到hihi

係咪星期六賣人可以高價少少？

等班英國佬起身先放喇

右翼+閘組合 唔計icon
係咪都係lala包皮最好

一定啦

咁儲錢包皮算

諗住咁樣砌 雙翼齊飛 有冇卡雲尼食評 想搵佢轟同搶 89咁平係咪好伏 意甲真係好抵屌 一隻拉狗仲貴過成條意甲防線

點解個個都話意甲spc唔抵做
史堅正喎，我有d想做

Pass差，帶波差，唔太靈活
但身位強，制空好，射門一流
作為前鋒同尼個價，完全ok

賣意甲人賺到笑

insigne一球三助都唔少野

忽然好想賣晒d貴價貨套現

圖一定圖二陣好？

古惑大盗扭波好正

食個死眼

本身無乜用skill，但用佢會狂用插花

圖二既話 不如
pogba換suarez+godin
griezmann打cam

再出就Sif 我覺得難d 加上又同一場

上圖 條中後防應該幾大防守壓力

下圖就平衡d 但無正ST 要睇打法配合

下圖應該係skill move高手扭扭樂 同埋遠射

棄game放coins
TG: messi520

用左幾萬買卡砌哂
好彩抽番果堆球員都回到本

祖記用左幾錢

thz 各巴打既專業分析

硬食左de sciglio同cancelo，加埋8000幾
其他本身有

幾萬
本身好多意假人

隊隊都有七成卡咁濟 所以先手痕砌

可惜意假中堅本身平靚正
呢隻野放落英超西甲 基本要20萬

高rating我覺得唔一定要奧燒

底價入左30隻SAM 哥

sam gor好似點轉都冇人用

係 哩隻可以唔洗理

意甲Zapata 1100入1500放🤤

意甲人已大部份高價賣曬

上次香川個SBC一出即刻插水

Lm

sam哥係搏sbc姐

仲搏halloween sbc?

啲sam哥我上個禮拜入
咁無出宜加都無計 一路擺落去

包皮真人仲勁過打機

我賣鳩晒喇14000入11000放，呢張卡根本無用
其他卡仲可以等佢boost pace90

我都一早放晒 今年無rating buff已經變左無鳩用 仲叫人買scream卡果d，一係傻仔，一係搵人接火棒

法甲Mix英超, 防1 有華拉提, 英超入隻迪布好定kante好, 共夠錢入一隻

kante

2個唔高會唔會易比人屈

出左 honda SBC

冇記錯起碼要futmas先有機會sbc要用scream卡

Kane好唔好用？阿古路轉用佢屌唔屌得過？

If金章安 同if martial 邊隻好用啲
求食評

有無90馬基尼尼食評
同尼哥高蘭一齊打雙CM或雙CDM有無得諗

基本上埋到人身 九成拎得走個波
食anchor卡 可以跑快啲

幾十隻kagawa gueye頂撚住個倉無得掃貨

入咗幾隻 有冇同路人

諗住sbc到時類似咁砌 可能 83~84 rate 咁左邊點換都得

d廢意甲人2000-3000一隻咁去都幾爽皮喎

想整美羊依家買定 或 星期一二跌少少市先買好？

英人龍仲平啦

有冇人試過用icon GK雲達沙/耶辛任何一隻
佢兩個同迪基亞比有冇邊隻勁啲定都係差唔多？

GK要失都係要失

我都係 更新完好似中場大塞車咁

傻仔

有無人用哥烈斯卡？ 睇數值好靚，用落好唔好用？

賣ps4 coins

收payme & 轉帳
可即時交易

好用
啲人話係guilt gang

佢啲解釋幾好 佢多數係想背龍時盡準向返後交，做到拉空 岩timing就自己L1傳波 再走位

兩條片我之前都睇過，戰術上學到好多野，但微操作就一定冇pro 咁好

特別係唔知點解做佢講個個L2+R2

冇buff rating 姐係冇得用黎做sbc姐 但今集堆halloween人rating唔等於佢實用性

Motm有機會要用if人？

face up dribbling係咪黎比人mark得好實個陣快速轉個身
望返去個龍既方向 方便自己突破或者傳球 我估
不過唔好hold好耐 今集持球個個移速太慢好易比人tackle到

賣ps4 ut coins
包卡
tg係

求食評

真心救教
到底打DR果陣禁咩制，先可以食到人地身位。我已經等緊個波黎果陣係禁左 R2,但人地個後位一拍埋後，就比佢撞開，拎埋個波。基本做唔到停波。
換轉我防守果陣，我點衝，點撞都食唔到人地前鋒身位，就算佢輕輕失位，都拎得返個波。打到好想喊，想棄game

個人 predict

你地唔好再笑9我啦好唔好

英超防中kante之外邊隻最好?用過dembele同fabinho覺得嘛嘛 淨係防守cheapcheap地用ndidi/gueye會唔會仲好

嘩, 原來升到咁 開game 14k 15k 入無賺過錢就放晒

ndidi
fabinho
kante

如果唔出美羊...

r2係咩制

跑

睇唔明
護波要加速

Auba set柱dun假9潛後定均衡算
433單前鋒，仲未搵到說明書

Sorry, 打錯，係L2

好睇球員strength，通常防守cut ball line 對面一近我拍埋去就兩下O

你用咩陣先 單防中定雙防中

單防中 41212

炒呢d緊係出之前放

試吓ndidi先

唔好用佢 passing太低
早排狂輸都唔覺問題出係ndidi 因為搶好多波
換走佢 冇左d 面對面交失 即刻上多200分

搭單問，433用緊firmino，fred，paulino
換paulino有咩選擇，玩英超想好link啲，50k樓下係咪得fernandino？

要隻高d

個人認為Gueye都幾好用
超快 55波成日都食到人地身位

都係嘅 傳波都幾緊要 有冇kante而外嘅推介

之前用佢打後備都幾好feel

求指教, 要點砌先可以FULL CHEM
Marquinhos , Mendy , Vardy , Dembele , Fekir 都係Untradable, 想擺埋一齊用
其他都可以換, 普巴/KANTE就不考慮了

用返fabinho?

On9 問題
想問下chemistry 係咪連到100就得
中間有紅線怕唔怕

個人9/10就ok

唔該巴打

son入2球 好想佢出IF ST

另外如果個人4/10 咁後備上陣係咪唔影響chem,
即係chem比賽開始之後係咪唔會再變

我鍾意用佢打cm
cdm 我prefer scream fellaini

有冇巴打用過古一招打cam?
想拎佢嚟換scream koke打wl

想問要個高佬st 英超/icon 有邊個好用

集思廣益

又真係冇諗過呢隻 平fabinho一半又好似幾抵 而家48k入唔入得過

條友轉身真係好慢
成日俾mertens insigne D死矮仔撚狗

咁多條件

if hulk/ if laca有無巴打包膠
打cam/st位

賣晒意大利聯賽既人

賺左50K+

做完hazard得番10k 希望值

Potm幾點先出

On9問題

唔平加遲下會轉boost
不過未boost pace前我都用緊
一推人地就跌加頂晒高波
買黎試幾日唔啱咪輸手續費走

有愛就無咩所謂 整完唔洗再換
我整左91查古 太好用

今年咁少實用平價黑卡

Lala好用

真

有路比佢跑時捉都捉唔到，不過會係轉boost前放左去

de marcos
vecino
de ligt
bellarabi
lozano
carlos vela
suso

應該得呢堆

Full Chem 100
但有幾隻得7/10會唔會好大影響

過左星期一先入啦

放PS4 coins 800k不連稅 $12/10k
有意tg:

呢個陣upgrade邊個位先好

冇獎既SBC

我唔比佢衝 stay back

無錢uograde打WL 成副身家入哂低價Verratti

上年son 好正

要中一包7500都會中
放鬆打

你幾錢入

我都入咗好多

依度入左30隻

咁勇

啲youtuber開始嚟料了

你地幾錢入

幾錢入
我應該係16,000 - 17000左右

16000-17000入
除左依隻真係無咩有水位食
一隻賺到3K都走

我有5隻 15xxx入

點解verratti會炒上去

20000多啲 我都走喇
外國啲網吹到好行話好多event開始了

吹水姐
重點係星期1 新prime icon

如果價啱 星期一之前走咁啲

mertens if

下星期五開始快閃

痴線抽左2次800蚊得1隻古一招

施素高守到中路咩

冇野既 比人放題幾球再後追

琴晚訓前特登吊高Mertens幾千蚊掛過夜賣(未知有機IF) 當時市價70000我賣76000 起身時見到賣左之餘市價升到79000 賺少3000

Felipe Anderson otw好好J

年輕人 賺唔盡既
上星期OTW C7我擺370萬 過兩日變左400萬

有賺咪算好囉

費明奴 定 IF Traclica

Hold到星期一

Sif未

終於入左kdb
第一隻>30k入隊

Why not both

弱智 對面出完波 我個龍接埋 出波隻人撞落我隻cb到 俾左12m

琴晚咪已經19000

其實掛過夜賣人除非大跌市之外一定有賺 訓前吊高市價一成至一成半賣訓醒多數已經賣左 扣埋稅你再買番都仲賺到錢 我由fifa18開始咁做 上版有張黑版Dybala 2x萬我每晚訓前掛高幾萬賣訓醒就賣出左再正常價買番

最近玩親都lag屌佢check上網速度都冇事....可以點搞

好記得上版IF Dybala長期有張掛100萬以上既處男卡
一路掛左好耐

我試過人地L1三角我按實三角龍門出黎接實曬但ai控我隻中堅同龍門三文治左對手比左十二碼佢

好撚on9 就係咁樣俾佢2:2追和左 90幾分鐘

買左filpe Anderson 變窮L

呢張唔係我既 唔知有冇人賣佢果張

用緊4231, pogba 打cdm 定cam 好

新手一問處男值錢d嗎

普度斯基 if

值唔值好睇買個條友
我個人就唔會買有紅牌既人⋯

張卡好似係TOTW1，條友賣到1月都冇人買
又忍得手唔降價

貴卡我盡量都會揀處，寧願俾多少少，平卡就由佢

貴係指過百萬個d, 幾十萬個d 卡就由佢，揀個市場最平

我自己買球員唔睇幾多人用過或者入過幾多球 見平就買 我唔記得張Dybala係咪totw1不過記得係頭幾week因為我買賣果期個市來來去去唔夠十張

買卡貴少少都會買張處黎用

求解答 點解張萬聖費蘭尼buy now max price 140k?
但我係market 見啲人buy now price 去到500k

求解答

有時見到啲打左300幾場入球同助攻都超多，冇黃紅牌
我都會買
痴線我見過一張C7 OTW有3張紅牌

掛幾多個鍾?

又扔撚爆左一個手掣

WL都出就開始練習定？

未出

紐亞有無咩人用?

買左但未開到機試

用過ddg 古圖 都係差唔多 費事浪費金錢用貴龍

可以養生了

掣都扔爆埋冇眼睇唔洗打

手掣買十隻有平

我掛6個鐘 最緊要香港時間朝早6-12點果段時間要放到係個市度賣

又要練eq了

買完可以每個月扔爆一隻

玩tiki taka 控球

中前場你地用咩人

棄驚保平安

又開始練eq

清倉賣意假
又執返60k

好唔想萬聖節文迪蘇傑變，好撚好用

其實大家打左咁耐，有無遇過一d 隊真係輸得心服口服，唔關ea 造波，卡嘅差距，純粹技術上嘅分野

你地打wl係咪用死一隊波？
我隊回體隊拎出去打一定送分

上年DKT打ronnie yau

點會無 打到e3以上 會遇到top100

偶爾會遇到一兩隊用skill move用到出神入化
然後控球率就會係8:2
好唔忿氣 但你淨係可以怪自己技不如人

有無人用過if金章安同if martial
求食評

我都成日撞到，波又搶唔到佢，但佢又唔係專登係後場猜

個d skill move屈撚到
撚完我幾次狗就知技術差距太大
輸少當贏

屌你老母wl lag到仆街打閪牙

我反而會心服啲唔做花巧野 但控傳勁到真係搶唔到佢波
睇得出好有足球智慧
Sm勁我覺得只係錦上添花

馬斯亞惡夢黎...打翼唔靈活，但打前鋒反而幾好

食hawk入場轉ST
有巴打教 唔差

費明奴食咩CHEM好
見佢得77PAC比左HUNTER佢食

我自己上年都打過ronnie yau
可能咁啱個場有handicap 覺得冇勁到咁誇張
覺得自己如果用一樣隊應該46波
不過draft打過sony就真心覺得勁

WL 星期日尾段
對面出11個左閘贏左我 明顯係好勁但係玩野 幾驚上youtube比人笑

不停lag機彈9埋岀去屌你老母

如果係打翼金章安會勁啲？

痴線 一開波WL 打左兩場兩場都係勁多icon
都係遲d先打

蘇金寶定里奧

尼迪迪傳波唔太好

巴西混英超
死儲爛儲賣身家屌咗隻尼馬
好撚勁
勁扭得,成隊波升咗個grade,獨有技rainbow又型又有用
真心推介大家用,隻game因為佢好玩咗好多

買埋C7同Mbappe 前場已經爆機

rainbow係獨有咩

屌佢老母又中鉛 仆街啦死EA

咁既價錢

好似有人講話有全龍隊

EA會幫你
啱啱先俾EA幫我贏完隊icon隊

邊個係你地嘅神射手？

係
Neymar flick

唔識用羊呢d正前 用廢明奴拿卡仲順過用羊

見過Gorilla用Mahrez chok到

保方係咪好廢

有冇人知Halloween巴神90 速加到幾時

手機版易中好野

你買翻黎我都唔知架啦

最手走到算好彩

你又岩

屌你老尾
截到波
另一個球員行埋去 我乜都無㩒都會通坑渠漏之後輸
幾球都係咁

洗唔洗中得咁多呀屌你老母

lag 撚到呀 dllm 垃圾ea

13:12中
人地3射3中

輸0:2
我就中三次眉柱 公平咩

輸波源頭 搶完波比返人打反擊

又唔係要追top 100
E1開pack都可以全垃圾啦
輕鬆啲打

盧卡古用落真係幾好

去到哩啲位
打到70分鐘就灰到想quit game

轉用bale，好似反而冇POTM Lucas咁好用

今年中鉛勁過上年?

見咁多人屌, 中開已經無咩感覺

巴打用咩陣
我打433 ST
頂唔順佢太笨重換番耶穌仔

價值問題 高期望就係咁

如果輸硬嘅話
我會當練防守/timed finishing咁玩
猜到上禁區邊R1 timed finishing

gueye + ndidi雙防中配搭其實幾好效果
漏左第二個包番

廢顛定法賓奴點揀

hazard sbc pack 拎得返150k到

bale 好難用 要打ST 先有威力 打rw 真係好頓

我都冇感覺，個場gameplay慢，就用維園呀伯踢法

4222 都係普通get in behind stay central

左腳打右翼，個個都睇死你cup大位

412122 尻彈係比較易破鉛既打法

猩猩依家鳩唔鳩彈

我都覺
玩左42場入37球

今集特撚別多通坑渠 個波腳邊過唔閘呢d on9野
我成日控住隻人封對手傳球路線但到最後人地傳都會通左我坑渠或者腳邊漏過唔出腳

用哂個倉做左13格意甲 好想做埋佢算

做哂

比你揀會換邊隻 兩隻都覺得普通

買if neymar定if mbappe 好d
雖然唔同位 其他位普通貨仔

你打WL係咪場場食到100fitness去打

我打兩場先食一次

兩隻都唔抵屌

第二場唔會唔夠氣？

彈到佢仆街啦宜家 鉛撚到咁 基本上WL八成場數都係慢gameplay 真心佩服咁都打上elite既人

POTM Reus好勁
17場26球

有冇陣型睇下師兄

第二場93-94左右

用淨既un吹意甲人 好似換中堅夠

兩至三場食squad la 成千蚊張

不過要完美上elite 應該要場場食爆體

咁多歐聯83, 85

之前整左60包 仲有好多垃圾留左係度

你地覺得迪基亞好用d定卡吐好用d

最好中左乜

一撚樣 無咩分別 就番個陣10 chem就好了

艾力臣 卡斯美路 sane jesus coman

咁撚好運
隻隻都有用

張allan勁野黎

打兩場食/掛機回體禁下手機 一場就食有d肉赤

我揀skriniar

咪鬼做啦 有西甲後防夠啦

快D出if就正
條友係射波渣D
其他都一流

後上射波成日飛機

開timed shooting綠燈
都會入下遠射嘅
不過條友算好扭
唔自己射都破到密集

上年張tots allan好抵玩
Btw火炭麗淇巴打我有幾隻lala賣到4萬，你睇下要喊要出貨

做黎抽包咋
回到本，我本身大部分隊都有卡所以都係用多幾萬砌哂

40000
35000-37000出晒

純粹想睇下邊隻性價比好d，廢事買完又賣番岀去稅都蝕埋，唸住推去LF/RF踢

出sif/toty都係會跌到失禁的了

覺得點呢個陣

我要5萬

我寧願尼馬包皮普金其他位唔好用番d勁少少既人仲好 由其是中場球員唔夠勁我個波好快係中場已經斷曬上唔到去

問多次，求咁多位巴打解答
到底打DR果陣禁咩制，先可以食到人地身位。我已經等緊個波黎果陣係禁左 L2,但人地個後位一拍埋後，就比佢撞開，拎埋個波。基本做唔到停波。
換轉我防守果陣，我點衝，點撞都食唔到人地前鋒身位，就算佢輕輕失位，都拎得返個波。打到好想喊，想棄game

哪有錢你老母

後防麻麻，資源分配有問題

而家用緊偉拉+普巴+巴黎個隻Rabiot，平均身高191CM

呢啲咁高rating同本身已經好勁嘅人，買if分別不大
特别係第一張if，真係加個少少
不如upgrade其他位

係咪有bug
Fut連續兩場一入人地波就斷 然後不計場數

想買個高佬前鋒 想問大家kluivert 定vieri 好用D

maituidi會唔會差法賓奴好多 如果要夾包皮就要換佢

另外攻中要基沙文好定dybala好

kluivert勁D
vieri太慢太廢
但兩隻都係麻麻

依家世三抵唔抵做 得66k

660k

等到星期二，應該穿63

做唔做得切

DR 用高rating 隊件衰？
一輸比低rating 扣勁多skill points

一粒半鐘內搞掂啦

好

想問下邊隻前鋒好用D 玩緊英超陣

琴日under 600k左右做左
開包回左100k本

接波條友strength 過唔過90？身高夠唔夠6呎？體重80kg 以上先再講duck位

Snip定所有陣先

仲衰

Fifa真係好好玩
比隊icon土豪狂入tap in反勝

我冇卡既情況下如果以家砌睇futbin要31萬
發覺手唔手臭d pack開到咩根本唔關我事 因為我都冇咁多錢去做呢個sbc

會唔會到時最平唔係呢個

icon/丙朗+timed shooting=無解

利申返，我好多冇buy now，慢慢bid黎做
好多球員都本過futbin bid返黎

同埋有新icon 可能上番去都唔定

黎黎去去都係Buffon, Pique, Hamsik呢堆人

想問lukaku or kane好用啲？

無錯
所以我覺得琴日係砌佢既最後時機
當然唔care幾錢既就冇所謂啦

星期一就開獎

做左14格意甲 中兩隻

禁區邊解圍踢空氣比人角球絕殺
己經嬲到唔識嬲 啞哂火 fifa日常 冷笑左反而

防守低永遠拍唔甩人地粒波的

你有玩過pro club就明

回1/3本

我可能有Sbc強迫症
幾鍾意呢樣野

華Dee

佢更新完後係多左好多你傳波 防守輕輕點到下個波改變左方向之後你攞唔返

回番我做14格既本 我好多係未出戈陣 幾百蚊入

2000幾場。。。

毒撚到

我琴晚做唔知邊隊用電話開pack
彈出黎係Villa
但點知後面仲有張douglas costa fake哂

職業廢青

笑撚左兩千幾場

痴線 禁區空哂綠燈 俾人地龍門接實

唔係咁撚無引呀？香港人

80分鐘開始角球旗 狂傳比個龍

洗唔撚洗咁撚淆呀垃圾

4222要個前鋒拍句皮
if Ben yedder定基沙文比較好
呢家好似冇乜人頂得角球

仲未搵工

頭先嗰場都俾人接晒啲綠燈
好彩對面射12碼俾我睇到晒個頭望邊

奉巴 記得我？

但如果佢星期一出個ICON SBC,高rat人又會貴晒

點算好
其實我又想等potm 係咪馬仔

Vardy morata 知邊個啦

應該都冇乜邊個打到咁多場

我仲打緊單人賽季

我覺得回到本咁上下就由佢 底玩

比salah 壓住個後防頂波

繼續草錢買kante基金 琴日386$ 暫時100k

Sbc d pack感覺上好運啲

迪史利高炒到五千幾一個

Ben Foster比人搶到傻, 買唔到Pickford個d 人轉哂去買

廢青都玩唔到咁多場啦 痴撚線

求意見
打緊4411想換CM位
而家用緊Fred搭Herrera, 張伯倫同Seri後備
買人買佐真奴同高華錫邊個好

手持110隻

兩隻都唔用 用邊爐

場場都水底踢波咁
做咩都慢動作

係 我除左呢兩隻 其他係可以qs 除左抽番D意甲仔 法甲仔 有少少價
我留左300幾隻德甲西甲 得閒入埋D銀卡

cls

請問用10-20萭可以點提升？成日覺得中場射波好差，但又想用D 快快地又敏捷型中場，最緊要有四星skill move

隻Škriniar成300K

另外potm Lucas up 做salah值唔值300k

渣住成手勁人 3隻90既都要壓星係咩心態

0抄卡 課左set 12000 同打單人mode

自己拎住左80 張ucl 等星期二 fatfat

買完benatia+if manolas仲有錢剩
差少少錢連sandro都買埋

唔想被迫害既心態，都咁多集啦，壓星應本上係理所當然既事，同埋後備跟本出得三隻，無用放響道做乜，點解唔自我感覺良好呢

雖然上集已經覺得壓星無用，長期9x 唔覺有分別

係 岩岩俾左隻禁區企定射遠柱入

Same here 琴日即換

Cancelo OTW點解會升到200K

Auba定阿古路好

Perfect link with cr7

Auba啦 緊係

英超Cam除咗kdb同eriksen
最好用係咪firmino？

打咗八場先贏得兩場

SB遇着牙朗
輸1:2

已經玩左轉

意甲 > 英超 > 西甲 > 法甲 > 德甲

唔係全隊, 都係hybird 最top 個3-5隻為主

而家放中價球員係咪最高價？
jesus ，firmino 呢類

我都係
已經知道晒邊隻岩自己手形

我估上到18-22k

5輸2 e3拜拜

渣架

又話練成尻彈大法

屌你老母c朗 on撚鳩亂撚射都入
低鳩能

今集係最垃圾既一集

有場連續禁區3次綠燈 對面龍門接實

又一場解圍都唔比 踢空氣比人補射
我猜到入又點 我d電腦你入幾多送幾多
已經唔貪心猜上去 射門解圍都唔比

世3 勁撚到呢。。。。

意甲本身防線勁
又有朗同戴巴拿
配隻馬杜迪link埋包皮
要hazard kdb有mertens
要suarez有vecino

唉
部機間唔中自動彈碟,有冇巴打試過?
係咪要換機

咩龍 想買

不過都習慣 無咩感覺

開頭都覺得好似正左 又無咁功課陣 球員變化又多左少少

但衰在個server都係咁鉛

AI defending
Kick Off goal
Rebound goal

唯一好左係一週有一次紅卡抽 FF下 好過上年一個月屌一次

一個月屌一次變成四次
不過ai defending真係拉近左高手同新手既差距

可以一鍵換陣+多咗新陣真係德政嚟
多咗好多嘢玩

一個禮拜一次執垃圾

做乜撚野 呢場WL 7分鐘我已經入左兩球 對手pause左 我按resume match佢唔倒數以家停撚左係度想點撚樣?

講到尾都係抽卡game 大家屌下FF下

當然技術成份係有既, 但俾好多野影響左

係好玩d既呢方面 唔駛睇reply 唔駛pause 咁撚多次

有無人覺得一比三角直線隻前鋒
個前鋒好似突然加速 可以由後衛身後爆去接應單刀射入

10場5勝 EA多謝你
90分鐘加119分鐘截完波由係人地腳到 比人反杯

loose ball 轉唔到人 跑唔到埋去
走過龍既球員唔識回身跑
人地射完波炒低你隻cb 當12碼
gk 手槌
的波倒掛

好多呢類問題

而家用緊if世三
但整potm世三仲平
仲要多七包卡抽
好掙扎想整potm
有無過來人

我覺得係我直線比前鋒人地後衛突然加速就有
我前面三個係杜格拉線哥斯達C朗同古惑大盜 三個當中最快既95pace哥斯達一樣比對手70pace中堅輕鬆追到

變硬吹
你唔轉陣可以一戰

係咪改左無得飛對面入球畫面??

用開啱用我覺得應該整

無

untrade既野 專一型玩家咪值得玩

到時有更勁既唔後悔

EA搞到佢變左弱智又不離不棄

之後出if 出唔到potm又唔覺得可惜 可以一戰

btw around 900k if 要放啦

8g7w
好唔抵

上年玩咗隻94 agger佬大半年
夠高rate都ok嘅

我記得更新前係可以?

皮褸佬都中後段啦

有無人打fc一到下半場就有幾個人會自動轉咗位？

淨係件皮褸都值嗰百幾個

如果世三ST 位又唔同講法 不過今年應該唔會好似濕地咁要佢踢假9 出if 架喇

值得一提係上年KANE第2次拎POTM
要拎番第一次個隻黎交任
唔知世三有冇機會拎第2次呢

有433換陣冇有怕啦
仲易hybrid添

西甲CB
Varane定IF Godin?

williams之亂

屌個陣刷唔切 已經狂打 差小小就拎到張卡 點知就FIX撚左

可以拎if 既 又唔一定potm 做

刷唔切+1

頭先有場SALAH自己轉左去防中

但變左係你個陣有做第1次就可以升級
唔怕張UN吹擺係到冇用

我salah有 1st potm 都無做 2nd 直上 3rd 咪自我感覺良好law 當時

原意係好
ea唔好又柒多鑊就得喇

係咪處有咩分別

屌你老母EA kickoff goal真係好on9
好撚攰呀屌

potm kane 垃圾到 當時好似買樓個氣氛咁 人有我有咪狗衝 結果最後變撚左sbc 食材

就算有再勁 都應該無錢up上去
有錢都可以拎黎up其他位
因為本身其他位都唔算最top

if godin

有就正，一定做

做啦 做左後悔好過你冇做後悔

第一場已經打到射碼 屌

幾時出potm
我想放左美羊入阿古路

窮撚冇錢用邊爐

尼迪迪

不了啦
我4411雙中場我當佢跑狗後插用
尼迪迪真係唔駛諗 同埋佢啲passing

其實杜哥尼好用，點解無人講，又夠長氣

咁睇相對地佢抵屌過尼迪迪 真心

平價野黎講
herrera fred seri ox wijnaldum ndidi
呢幾隻真係最好

其實呢隻都勁 但少人用

Danny Rose無啦啦做咩上千？

意甲人要升價

邊班仆街set Alba buy now做93k ar
頂爛市

Diu我都係 唔係咁岩對我呀

韋拿杜姆可以諗嘅
純粹係手頭上除咗Robertson同Ox之外冇利記人,而且冇荷蘭人
Chemistry唔想太過差

同埋偏慢 要食shadow/anchor
平野黎講太奢侈

全英超唔會有問題

表示馬達打RM都係咁用
對自己問題唔算好大嘅 自己打慣控傳

係

係 心態上唔係太想有橙線
不過韋拿杜姆食得過 可以同Ox一齊出

新手打開意甲落底傳中 未改版之前10球有3-4球傳到頂入 改版之後玩左10幾場基本上1場有1球傳到都難 係咪改左傳中同頂波

係堅既話我all in 要pack算

if laca or 阿古?

想問下WL係咪特別LAG D??

巴卡約高勁喎

ai 包位好左 少左企定定睇住你頂

Ba卡喎
法國🇫🇷

巴卡....不了
Ac都退貨

想問下大家第一個陣好 定第二個陣好？
第一個陣差沙拿 第二就費明奴轉埋迪布尼
另外想問if馬仔好無用？ thx

藥膏連意假後備都無資格
dybala
nainggolan
hamsik
sms
allan
matuidi
bonaventura
can
vecino
brozovic
zielinski

真實廢姐
如果18模組好勁囉

比人過都好啲
唔係比人過 百里無人 之後自己無啦啦腿張開

89分鐘被人入到2:1
92mins博到12m追平
之後加時上半場3:3
去到119分鐘-6頭槌笠死對面龍
爽到呢

一定要巴卡
上集臨尾隻futties好正

打SB 隻icadi 比電腦mark到一棟都無 到打WL真係打出身價 搶點 頭鎚 把握力 勁好J 普金2皮幾抵屌

摩天奴好似正d

輸到仆街 8場輸3

法國藉已贏一半

早打真是無著數

明明連贏緊，再排就撞到爆機隊⋯prime 朗拿度icon ⋯古烈治⋯C朗⋯偉拉⋯

撞身位都撞唔贏

兩隊輸換
英超隊五場輸晒
意假隊五場贏晒
玩到笑出黎
用英超隊狂中柱又電腦送12碼
新換入黎好似已經踢咗百二分鐘咁

聽日先打 廢時初頭就撞爆機隊

連贏遲打都係打呢d

取唔取代到馬度迪

輸夠咪唔洗對

不過睇大數值都係干度比亞屌打
到而家都仲用緊干度 除左icon搵唔到邊隻可以換

我都輸左3場啦 好難搞

你都

kondogbia:

如果一兩隻icon都有機可以打
全隊icon+ 大朗+c朗⋯條友亂鳩咁射都但入
對住依d真是好撚灰

意甲中前場勁好多喎

上面數左
意假連後備都踢唔上
要法國籍就輸俾干度

有冇巴打試過比ea食錢
放完堆野條數唔係好岩

防中黎講
同馬杜迪allan比
起碼有平頭啦

巴卡可以連埋suso
摩天奴就真係一般

享受fifa就唔好玩咁多落底傳中

Ea 係會食你錢

用cam比cdm
仲有果張Bakayoko d stats好過好一部份你講果d

有無IF godin同卡斯美路食評

有有計tax

終於賣晒所有意大利

Total賺120k 好撚爽

好撚勁 icon級數

用平陣真係難玩好多
平時d食糊位炒晒
電腦防守又廢咗
呢家打廢隊都食唔住

隊隊icon隊都有位就finesse shot
又真係入

Timed finesse nerf左啦
依家綠燈都會飛機
要食糊位先入

我feel到個control 重咗幾十磅，不過都慣撚晒

飛機又無
俾龍門接實啫

用緊200k隊玩 希望有金1

德甲用邊兩隻中堅好？

我今日好多球綠燈飛機
咁我綠黎做乜春

我得40隻左右
仲未放晒
放晒應該都有100k

而家條英超前線係87山神 82阿奴杜域 88沙拿

大家會簡沙拿
定係賣左佢
買史達0 or金章安再加kane

之前做哂sbc 得70k

Kane不了
打包兩翼好過

英超前鋒好似無見呢度d人用阿古獸

Timed finesse有改過咩

以前綠燈必中龍/框
依家有機會射上row z

英超 4231(2) 三中場 MK恩+廢癲+馬迪 係咪應該upgrade換走馬迪?

打咁耐冇見過全能

希望輸夠數
中後段易打d

平陣最勁應該係燒味隊

依個真，無厘頭3x m 遠射笠入好撚灰，夠錢即換94 icon

auba aguero jesus 大家點揀

快d放 有錢賺左先，唔好留卡，無用的

屌你老母ea script 撚到
連嬴4場之後連輸3場
中鉛中到傻鳩

球員評分 見到人地隊波 potm lucas 呢d boost 到上90
自己果隻就86

成個list如果淨計防中應該得馬杜迪 尼恩高蘭 勁過呢隻巴卡 基迪拉都唔錯但太慢

全部意甲人都升？

Baka勝在防中黎講work rate好

輸嬴完實連輸 上星期頭10場已經嬴8場 全後埋數29場14勝 ea好波

12win 3lose 唔玩了 今日個gameplay好恐怖

10win 3 lose 先岩 好難打

棄game 平放coins
TG: messi520

意軍防中我用緊if levia, 數值上高過Allan，但用落好似差過

放心
日日都係咁

大大覺得仲可以點改善？

打左8場WL已經身心疲累

高圖啦

龍同中鋒

7W2L
2場反CUP

入去玩場SB覺得個手制輕左好多

delay都幾嚴重

勁咗

全部都升，350 廢金都賣1200

唔賣就笨，唔通留張廢卡當卡簿黎欣賞咩

Kane我用落覺得都唔錯

再玩落去驚金1都無

張卡下面個盾牌綠左係滿loyalty,咁個M字綠左又係點解

Manager

咪同干道比丫差唔多，數值都無乜優勢

Allan勝在加速快同無限氣 好有難打既感覺

意假單防中如果有呢個數應該好過matuidi
Matuidi成日上咗去

上集巴卡真係op到
干度比亞h/m wor

比人屈左三球頭鎚
屌 咁撚勁既

Bournemouth 1:0 MU
Wilson(?)

如果法國隊真係分別不大 kondogbia仲可以射下波

日日都會比人用Kane入corner

Wilson G
Stanislas A

Thx

但係干道$5000， 佢呢隻用12張計，當一半sbc 要$7000x6都4萬幾

干道仲要連線易好多

你Cdm cb 無高既大隻佬封位吧

無錯，我成日都屈角球

cdm 用ndidi
cb 拜利搭山齊士

咁都比人頂咁多角球

反勝啲又跳舞又睇足重播嘅閪人真係好爽

我自己都係咁 但琴日開始用R3拉龍門企出d後就失少好多角球了

次次對41212 都輸身後波
點樣先守到41212

移龍就唔會輸

有一球仲要係迪基亞打唔到手鎚比人攪掂

移出黎近柱？

係 上網睇下youtube都好多人教守角球

WL 加時下半場可以連入兩球
再12碼贏埋

對撚住d icon真係on撚9
望都唔望fitness shot死角
下下kickoff goal實鳩射都入

又馬仔

Martial 1:1

干度H/M用落又唔覺有問題
真係好勁

Martial左腳入波 fifa得3*weak foot

屌你老母，連續兩球中哂兩條柱唔入，好撚嬲，輸俾技術我服，輸俾垃圾我真係唔撚順

Baka上年普金都好正

可惜11月先入 唔係應該係佢

上年未未雙4

呢句真，意甲升到癲

贏呢隊全prime icon3-2 佢連後備都係 prime icon 佢隊野真係冇改錯名

用緊 覺得好爽
利申美羊換

通常呢d對係咪課coins

仆街
俾人領先一球走場

睇個psn係大陸佬黎 真係課Fifa points都唔奇

牙fred咁好戲都值得出張if比佢

意甲個sbc有冇人做？個cb好似都唔錯
有冇人做左？

新手問 wl 排名啲勝利場數會唔會加高？
依加銀2 想唔打 會唔會keep住銀2？

會

而家每隻賺1.5k

諗住幾時放 巴打

我唔貪心，set左20k
賣晒可以complete prime icon 任

上版肯定係 前版好似都係雙4星 係今版扣左1星

二千幾都buy now 好爽 賣下唔用既卡都執一皮

嬴夠場數就永遠係果個排位 得top100名次先會有改變

唔洗扣稅咩

屌你老母垃圾game
比人反cup左7-8場
棄game

16000-17000入

賣晒意人都夠你買一隻拉膠

你反cup人地果陣時又唔見你講

都未見過有game可以做馬做到咁 我攞左身位 長傳解圍佢同我變落產12碼 我單刀就中柱 我屌你老母ea團隊全部子孫有性病比黑鬼強姦

有.隻son變左打中堅

EA鬼婆：FIFA do not have handicap

ching咩牌位 個個星期都見你屌鬼

kick off goal
rebound goal
sniping
handicap
綠timed finishing
你玩埋我果份啦

係真棄先好

DR 搵唔到人?

同人踢到1-1 然後拉鋸左成個下半場 自己幾次中柱中楣
人地下半場唯一一次射門 Jesus綠燈遠射然後輸左

你話唔鍾意個gameplay都ok既

但你講既野 人人都會遇到

關你俾人反及咩事

其實不嬲都預左有呢D 下年醒目D唔好買GAME啦

有無人賣coin 12蚊/10k 要包卡包稅
用icon trade

呢個真

整場順gameplay 或者對面廢 or 對面俾人搞

一般人都會打晒飛機

有種pro player 上身 大地在我腳下既感覺

一場就番晒黎

射到去就黎到龍門射

每4場贏1場
12場先贏到3場 連2000分都扲唔返

d ingame dalay on9到
領先緊行都行唔到
一俾人追返又順晒
再入返又行唔到

Begovic
Save with feet

將球員心理因素build in 入隻game係fifa一大成功原素

真，後備換入都行唔到
實係因為嚇到賴尿

你都好啊，我未入波都已經行唔到

人地L2行快撚過我mbappe

屌老母 砌好新陣諗住打場dr試下先玩wl 揾咗半個鐘都開唔到波 on9

燈到

唔想玩喇
搵套戲睇下先

永遠都係我=般尼茅夫
對手=曼聯

失嗰下ea逼害中堅頂唔到

證明fifa 好真實

証明你廢

反及 邊個話fifa做得唔好

我屌你老母打兩場兩場比人反吸
我就空門唔入人地就鳩射都入

連續三場我都有中堅擋傳中時own goal
玩野咩

等20000就放 咁樣一張扣埋稅最少賺 2000

話時話今集我未見過電腦own goal

屌你有時隻game lag左下我d中堅帶波入龍屌佢老味

西甲最好防中係邊個？

VIDAL

屌又贏兩場輸一場 成日都打唔到連勝

martial 睇尼係potm

11月啦喎

斷估only

尼你老母

kondogbia

我第一次打咋wl dr就d5咋 平時打電腦多 打到悶 想對人好玩d
輸唔係問題 玩cs輸都唔會屌支槍廢啦 係喱個game咁多夾硬因素 真係好撚唔公平 好弱智 連贏2場之後連續3場都下半場變左隊波失親都係解圍空氣比人執雞 真係好嬲 比對手sm控傳收皮都心服口服 我唔介意輸但接受唔到咁樣判我輸 都唔知踢成場黎為乜 結果由ea判 就算對手中招我受益都係咁講 pes又收皮 中意足球局住玩閪game

唔會太慢？

三條大黑腸
咩波都掃哂
今集高度好撚重要

卡斯米路用落會唔會太頓？
想入手

慢就慢架喇
但真係好撚好搶

所以我要用matudi幫一幫

巴打呢個鐘數，第一日就銀2其實幾勁
點解唔打埋
btw會keep住的

wl贏完之後彈game 當輸

屌那媽 用迪基亞好似開左放題咁

隻古惑大盗廢撚到 跑都唔撚識跑
用番謝信馬田斯仲好

我想問下巴打們kimpembe用影子好定錨？

包皮真係做壞左
太撚勁

利申：被屈

影子啦
佢都幾高strength，再加pace仲好

8w 2l 抖一陣再打

有冇人WL個gameplay 慢過DR好多，唔知咩事好窒

我見佢都加幾多jump 諗緊邊個好

題外話
古惑大盗打cm幾勁
佢唔知點解defending唔差
加埋超高速
試過幾好用

CDM 唔睇PACE
你要既係身位+高度, 撞甩人地粒波

6呎2都好夠頂啦

same
食晒鉛

而家仲要有隻Lala連，變相仲多人用

食powerhouse 正到爆炸

kondog食powerhouse
勁到

其實Vidal都唔太高
bwt真係要講最勁好似無人記得佢
scream影帝

唔知咩事 network有時得 3格，去玩 DR有 4-5

5格都lag

我用shadow，快到on9
佢又inform就正

諗住咁砌
兩張scream同埋malcom untrade
定其實個龍唔洗咁高級
用mandanda算？

如果你冇乜coins嘅話
可以考慮下Areola
雖然低rating，但真心幾勁
Mandanda太矮，用者自重

Richarlison

試吓先
唔該巴打

Richarlison G

哇屌, 愛華頓未開波已經有人大手掃李蔡
真係有波入

2隻我都用過晒啦
Vidal 好用過影帝多多聲囉
20WIN 都係靠Vidal

等左幾個禮拜
我張OTW ar

輸一球之後對面轉隻modric打LB係咩玩法

SB 升到傑3

點解
影帝90 pace喎
用落有咩問題？

究竟4格場lag機係雙方都會lag 定得自己lag
一lag就完全好似郁唔到咁比人大炒 以後冇5格唔玩

嘩WL個gameplay慢撚到以為用左慢鏡打ps4
set左fast build up d人唔走位都算 按住加速掣跑好似冇快過咁

一早講左CDM PACE無用
JUMPING又差, 自動派去封角球, 你多多角球都唔夠輸

大份起動慢
90 都補唔返

用scream fellini 感覺差唔多
反而進攻有位跑至用到個pace

SB就算啦
WL就話啫

Wfc

真 頭先啲假身 skill慢撚到